世界盃新規則：咬人球員將會被罰紅牌出場！！

四年前的巴西世界杯上，烏拉圭球星蘇亞雷斯咬向意大利後衛基亞連尼的肩膀，這一場景震驚了所有的觀眾。國際足聯也因此將“禁止咬人”列入了本屆世界杯的規則之內。
負責修改足球規則的國際足球聯合理事會專門針對咬人修改了世界杯的規則，在第12條中，咬人將和其他的不當行為一樣，將被判罰自由球，咬人的球員將被紅牌罰下。

屌唔好單單打打啦

蘇咬雷C

好彩so7唔再踢怨婦隊，一陣又話針對猁

咀呢？ 伊巴好似比人咀過一下之後推開佢

錫春袋呢
足球員下肢發達一定好大袋

手指隊屎眼呢

沙皮狗絕技

痢性澎湃

係球場柯屎再周圍掉又點計?

你都幾撚怨婦 咁都可以拉埋利講

正 世盃為佢寫進規則入面 名留青史

針對蘇咬咬

咬咬蘇以前係怨記都咬唔少

第一場咬沙拿右邊, 兩個一齊離場
一個傷出, 一個紅牌

So狗

得得得, 你話係咪係囉

唔比人咬得
不如去打bam波啦

頭鎚頂心口有無寫明

疤都好怨嫁清 你死喇

蘇哎雷豬

伊雲奴域果次？

讚猁今鋪唔駛怨都係怨婦，被害妄想呀